[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2735)

原來我怪錯明亮

慢

1001唔是我

羅馬西咸
打完機番黎睇結果

勁共

一來一回11角搞撚扣
巴塞班人冇美斯連波都唔識踢 痴撚線架

富咸賤種 爆我9.5就完場

臭雞疤，入返粒先啦

疤11c

Thx

垃圾祖記

垃圾狼秒輸 錫菲聯最後收皮埋

第一次跟明亮有錢贏
今日第一次見到綠字 以後唔反我明了

明亮角大通常中 角細先西

1001唔開po？

好撚廢

12點買咩好

巴塞輸半算了

11c

巴巴

巴補3分鐘

手機誤中 sorry

有啲道理
終於有錢贏
但今日仲係-1500

冇美斯就閪

巴絕殺未

唔會

巴比多2角

So9 都冇

目標10連勝：（輸2場休息）
1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小✅
3.海登海默［0］✅
4.FC燕豪芬［-0.5/-1］❌
5.紐卡素［+0.5/+1］✅
6.德甲17.5b照上✅
7.東京綠茵［0］
8.北海道［0/+0.5］✅
9.阿德一定得[0/+0.5]✅
10.橫濱水手［0］
11.愛斯賓奴2.5大✅
12.史帕爾［0/+0.5］✅
13.禾夫斯堡[+1]❌
14. 羅馬2.75大

有無九兩菜

租樓撚巴打呢
多謝你叫我買10.5b

祖記巴塞 害死將多人

有無得派

到底愛華頓有咩資格讓半一?

羅馬大係大船

冇買呢兩場都比其他害死

無啦啦2連角

屌 兩個鐘 輸左3k
本身4k 依家得翻1k

我都想派但我呢幾日jump到傻
追番多少少先

心靈投注：
1）史帕爾 ✅
2）加柏 🐤
3）RB ✅
4）馬賽

實際投注：
1）巴塞 ❌
2）3x1 過關
- 烏甸尼斯
- 曼聯
- 切爾達

獌

獌連轉咗盤

角大日好惡玩

再一次證明疤並不是頂級球會
冇左美斯，你只不過係垃圾隊
屌你老母！疤菜

放過獌啦 彪哥

屌你老母 今個星期D前3球隊全部係度賣分?

靠我曼翻身啊

想要韋斯咸

羅馬2.5/3大唔大到

曼聯讓到球半兩球

全格難d 等緊即場2.5

死硬

d強隊 留力歐聯

曼睇波 不買

羅馬又比人屌打

同上

突然咁少人

屌 買早左

今晚都係下盤日嗎?

求水 連針四注

針哂

Rb唔係30咩

烏甸尼斯FG
有冇同路？

贏錢慶祝緊

曼聯出咩陣

針了

羅馬快d大波

屌彪哥搞我曼

強陣

2條飛都斷愛華，屌你老母

屌馬賽炸what

好慘

無事 佢三串一應該斷一關

邊個斬斷古天奴隻腳 派1k

炸左對家定律黎

羅馬半細全細?

意假快nba

韋斯咸回飛

唉4k得翻1k
得翻馬賽同羅馬半大 希望

馬賽想收返半都無

All咗9成 希望止血

般尼角大幾時派

上盤可以收下皮

馬賽讓一球？？

FEEL到曼會玩嬴波輸盤

點解我唔早知祖記冇c朗 巴塞冇美斯 屌你老尾伏撚到

馬賽快入

半一盤轉平半一早skip

般尼角唔派？

半主穩陣

心靈投注：
1）史帕爾 ✅
2）加柏 🐤
3）RB ✅
4）馬賽

實際投注：
-6）全北汽車 ❌
-5）柏雷❌
-4）FC慶南 ❌
-3）威靈頓鳳凰❌
-2）柏林聯 ❌
-1）濟州聯+1 ❌
0）悉尼第三球 ❌
1）巴塞 ❌
2）3x1 過關 <——（靠呢鋪翻身）
- 烏甸尼斯
- 曼聯
- 切爾達

咁你抵輸啦唔睇清楚先買

想轟 ATM

ma choi jump

有冇多仔同路

彪哥放過我曼

C朗咁大牌點會場場踢

多 曼 阿爾 半大

佢係邊

里昂 馬賽呢兩隊西波 正氣果時買唔中 西果時就買中晒

同你同路 包哂頭

想要全對家了

多仔
星期三
有冇人要

馬賽想點撚樣

羅馬入未

半大

有2倍 想入2.5大

我就唔信三串一斷哂三關
我獌一定走得甩

葡超開大味

有冇人要西咸

羅馬無角？

曼個盤咁深下場差唔多歐聯

喂 馬賽 屌你老母

羅馬入球ok?

曼聯下場輸鳩硬啦

喂，狼隊，屌你老母

不知不覺 連中7口了

近排個勢贏波輸盤 西咸呢隊波又係fuck fuck地

想知下場

尼冇fg驗腦啦

1-0

馬賽快入多粒，主場贏一球唔夠

羅馬場波唔入波點大

炸左呀

Ajax半大得果1.52
開撚緊咩依加

重心，羅馬即場角小

繼續買角大？

支持

彪哥放過我地啦

即場睇中羅馬大波 等緊機會

多仔？

炸上炸上炸

信林巴

笑死又炸

等你

屌你老母臭閪 馬賽 力做下盤？

馬賽好波 炸2球

屌有冇人知咩事，馬賽炸完未？

馬賽狂炸睇黎ng了

我想知今日呢度有冇人係正數

又0：0

炸走左個上盤

馬賽儲咗2次炸糊 下球

唉 仆街死啦

炸你老味 點玩啊今日

羅馬唔入波點大

角大日意假無角

13/4
1. 赫根 2.5/3 b ✅
2. rb 2.5 b ❌
3. 史特加 3.5b ❌
4. 富咸 2.5/3 b❌
5. 打比 2.5/3 b✅
6. 雷丁 2.5/3 b✅
7. 阿士東 2.5/3 b✅
8. 西布朗 2.5/3 b✅
9. 海牙 3.5b
10. 羅馬 2.5/3 b
11. 布魯日 3/3.5b

冇睇 上問點炸

下盤大勝日

羅馬半大又針
針左成日

馬賽唔好氣餒，再攻再入

今晚係下盤日 各位手足睇路
我唔想冇左你地

唔理 升到1.9 入大波
睇下可以連中到幾遠

多仔商場俾人大炒 今場唔係唔炒返人掛

連炸 又冇角 屌你

上場

Last 買埋 ATM, 唔中聽日玩馬算

獌讓1.5/2

過咗12點 角大日已死

廢事打字用語音姐唔使咁呀

因為我B哥買曼 我連愛隊都棄

輸到想跳

做波

全年精選
我曼 1000％
x ajax 4.5S

細黨起身勒

羅馬大波 上啊

意甲俾一球先

Go

角大日已過 細黨歸位

你有鄉音 大陸仔

意假大波落到2球

羅馬請盡快入球

買咩好

馬賽個C冰左好撚耐

ma choi

歸位勒咁多位c兄

阿積士半大咩料

全細角

馬賽屌你老母入夠兩球啦 炸炸炸你老母

意假入未 屌你

今晚啲上盤唔係好得
要條全下盤先
獌，多，馬體 全輸

預計半場會有3個入球

係咪啊

獌10.5b

羅馬半一 我去驗腦先

嚇死 好彩炸咗

意甲nba未

獌入未

馬賽呢

羅馬個大波跌得好快

最後一口了。
下盤日針30k 係時候抖陣

12點已過 上盤日了

有種再炸

炸

馬賽one more please

屌

馬賽今次炸唔炸

炸唔到

無炸喇啩 屌你

再炸報警

3 fake

刷角咪入波囉 刷多三角黎啦

升親盤一定冇好野 曼狗對家!

炸唔到就入多球啦 狗屌馬賽屌你老母

All in左最後2k多仔
不成功 便成仁
立即離開波台

我用拼音，我一世贏唔到錢 仆街死得未

仆街針埋

2-0!!!

hi 好耐無見

2:0??

入

2分波？

唔炸連入

炸走左上盤 係時間還番黎

羅馬限你90分鐘前大波波

2:0

WTF馬賽good 唔好炸plz

gchi

再炸真係補icac

角球啊屌你入咩波

牙積士 1分鐘冇goal
-3針

一過12點係唔同d

好波

1.5B cashed

宜家知馬賽咩料啦

我屌你老母放過我曼啦仆街

馬賽里昂真係我愛隊黎

又話炸左對家入嘅？

馬賽射2分波

連針四注

12點半3場買晒角細了

馬賽大執錢咁執

3分波 is coming

馬賽唔好鬆懈

獌點啊

擺到明仲有球啦

梗係補

Yy蛇未蒲頭既 正氣上盤日喎

好撚正

9c

屌 9角

阿積半細有無可能？

巴
祖
愛

刷多野！

買12點半場細

羅馬唔識入

最後3注
馬賽 多仔 羅馬半大

3連角

琴晚下盤日 輸到包頭

3連c

下體角無即場

12點半果3場

10

獌針得

羅馬開始啦

睇下先

點解意假角企咁硬 30min 2c 開9。5

羅馬個場屌你老母入波未啊

上盤已死

烏停停覺

on9意假00 踢黎把撚

岩啊

羅馬想點

會唔會2:1呢

馬賽next goal ready

ATM咁都吊打緊

有啲想11.5b

2。5s個心情一定好復雜 炸咗2次以為有運 一次過還果吓一定好痛

意假2.5/3b jump啦

尼姆12m

羅馬同我立即入波

？

羅馬死賤種狗

屌你尼母

2:1

所以羅馬半大未

唔入俾烏入啦

羅馬上盤又要驗腦

叫撚左你補on99

2:1 呀 馬賽 屌

半0全3

大波都要驗

烏雞咪刷啦

派？

3-1 呀 屌你個閪

含撚啦馬賽

2:2

錯 係全5

尼老姆入波

我屌馬賽

依家先入

睇黎和波

Jax10

羅馬祝你全隊空難

買親佢都要驗但下次照買

ajax上呀

屌買左精英隊+3

岩岩主炸咗2次 要還了

3-1 啦 馬賽 快手

馬賽求你3-1啦

升盤就係想食你半格

炸走馬賽兩個12m 比12m對面 點玩啊

賠率似係3球完 做波做撚到

馬賽又撚狗

意假一球都唔俾

感覺2:2

4球 3-1 我有劇本

準備2:2 了馬賽

屌你老母羅馬狗唔入俾人入

賭完今日d波 我覺得我應該要驗一驗腦

曼聯已死

羅馬 半大呀 屌

Bill gor又收左獌皮

上兩場已經20比人追到22 重唔醒水

賭系

羅馬下年唔想踢歐聯咁款

一球已經on9仲要升一球半

點解bill gor要買獌

靜到仆街

出到去咪比人數

但有錢收都唔要

曼禁屌 比人

紅格都冇用

快啦2:2

曼得一隻角咩料

ajax 快手456

羅馬又撚賭仔

2:2快

9.5b

2.5/3s輕鬆

點解熱狗咁正氣 獌碌柒咁

多仔係咁差d

曼出咁多正選撚手足

絕殺2:2 快

曼12

睇黎最後係多仔同ATM正氣開出
我揀果兩場又開唔出

12碼

12m

曼12m

林巴仲有冇水？

miss

訓身9.5

馬賽比多角 求你

要入呀屌

垃圾00

多仔果場睇緊 成日差d差d

屌 西咸冇了

多仔

Oblak神救

多1-0

我曼goalllllll

第2日勒 角大日時代過去

角細上盤日正式啟動

普巴！！ GOALLLLl

跟屌你馬賽 絕啦

今日d深盤睇黎正氣

馬賽3-1 一世球迷

唔好咁快gel

咁快gel

尼姆再黎多球

3-1 上 補時絕殺

曼10 完啦屌

幾點開波

喂，狼隊，屌你老母！

陣間比對家入就搞笑

差一角。。。

智假10 fg cashed

有幾多個買左羅馬2.5/3

但講真錘仔啲波仲到肉 屌

2:2 未

曼聯快手比多粒

工程師有冇咁廢呀屌

列斯聯快入

小狗求你生性啦

我都覺 但買左下盤，應該針

羅馬入球細我估1-1ft

入去戲院睇場戲 出到黎一睇 陣亡晒所有過關單頭

20啦

馬賽 屌你 比多角

狗屌 馬賽炸炸炸 唔炸4-1 啦 屌你老母

曼角大-10

馬賽係咪var緊

曼準備20

曼2c

3

西咸咪刷

曼角大-8

獌唔靠12m應該好難入 分分鐘失波 西咸gel

多唔刷 針

反手到傻

Atm入未

列c炸 嚇死

多20

屌 多仔真係正氣

周三入未

多仔正氣

多仔突然正氣

屌你老母 又係差一角 唉

多仔踢死人咩

多狗魚腩殺手

多籽等陣又追和

Ma choi補多成3分鐘
有種咪撚吹完場

33事件

明神羅馬角細..

幾多中位數

AZ肯入未

8。5bfor sure

Mls 重心角小

歐聯隱形既sancho
今場屠鳩人
真係唔夠經

列斯聯炸乜撚

有一年踢04比人追和44

唉大波角細

8.5s
落狗屎,下半場唔會有角

羅馬大波針

曼聯無入球

對面進攻都成問題
應該冇事今次

入左 希望妹

你個名

0030正氣上盤

海牙入未

11.5s想入8。5b夾馬會

曼快半大
AZ入波

羅馬集氣

上盤日\
羅馬下體會曼狗快入

我曼半大得唔得

有無人玩美職？

羅馬快入三粒

緬恩斯 追和 plz

羅馬2.5/3b全格 周三+1 精英隊+3
中左抽1派$100

大家晚上好

我

多唔刷

Lm

快啲入多球

lm

上盤上力

曼 韋唔知買咩好。買咗佢地角大

提早咗暫停入錢 可以戒賭了 今日全日冇贏過入幾多針幾多

過左12點又變上盤日

列斯射到人大肚都未入

羅馬

識買一定買曼ng
隻哨黑到咁

ajax係咪想連1.5倍半大都開唔到

列斯奇蹟半大

羅馬仲未下半場？

多狗做乜撚咁正氣！

2359開波唔計

我唔信。

馬體會。有無同路

曼 / AZ
快手半大 唔入比人入

轉頭俾人追和

同意

多仔唔撚賭仔點叫做多仔

羅馬個場4球點玩

快刷啦

我都想佢被追和 緬恩斯快手追一粒先

我幫你燈燈佢

信念 一陣就456俾你睇

2：2 35倍 買十蚊玩下都好

LM

由今朝一直 200變 1200變200再變1600再變200又變1200 好攰

1.5b仲高水過你賽前2.75

loop

馬體-9c
曼- 8c

下體會

曼 / AZ 快入啦

好過0先啦

多仔快啲死

買左緬ng

好過我2k>3k>4k>1k

我買埋cup

1000>0> -1200

睇完場戲出黎 9-10點既盤全豬晒 中一條角頭

4K 唔cash out先?

緬快撚手入波

屌ajax咪入得唔特

羅馬快d 456

西咸比人禁住砌 冇了........

Ajax 2:0

精英飛頂住

2-0

獌妹緊

曼/AZ唔入比人入啦

羅馬8.5s?

屌你老母多唔刷

羅馬如何入波

屌 狗會 唔比買2倍 1.5b
直接轉盤

ajax 3-0 正氣

ajax 3:0

屌你老母精英隊

屌你馬體又妹波

獌留咩力啫 留唔留都輸架啦下場

好彩睇定先未買 一個羅馬上盤都叫到死

羅馬做咩撚野

馬體 -9c
曼 -7c

羅馬烏雞可以開大嗎

下場

rojo送角

個個買大唔通真係開大咩

精英隊有冇咁廢

賽前入果啲慘死

3-1

發洩下ja

羅馬入波啦 咪刷

頂實啦屌佢老母 +3

馬體

me

atm

曼-6c
馬體-9c
馬體半場比多兩c先

上盤陪你一齊死

上盤差羅馬 曼狗

基士文靚到

多再唔刷 祝佢2：3

羅馬呢場點大1

Az半場16射 0-1

ddg 隻腳快撚到

做乜鳩個個買大

西咸上力了

係囉

死曼狗贏波輸盤

但ddg上身呢

美職大波未

咁都開到 頭5一個200

On

btw都唔知點解anderson會肯去西咸
明明佢係拉素好撚勁 夾哂隊波 係意甲屈下機咪算

羅馬咁廢架

等到羅馬0.5/1入返注先

羅馬2.5/3落飛呃錢

你岩

掉返轉諗 細係升水益你

多得4c

烏雞又刷

羅馬 多仔 馬體 我曼加油

唉

好野allin哂roma

烏雞頂中柱

羅馬想點？

睇怕羅馬要收皮了 被烏雞狂屌

8.5細點頂

8。5b無要到

多半4全12 ok？

2.5/3大俾半格黎

預計羅馬1-1/0-2

同求

羅馬呀

曼聯堅係廢，無腳靚波，靠12碼先1:0，比個球半盤誤導左，黎緊季尾可以買晒對家

入番球先啦好嗎

2.5/3大有即場都買賽前真係痴線。仲要低水

球半太深

烏雞fg！！！

羅馬又入唔到波 又落咁大雨 腰斬算啦

羅馬？

Ya

7777

咩事下半場係咁刷

因為明亮買咗8.5細

因為成班人買左細

羅馬好廢

烏雞下球可以嗎

羅馬 迪斯高快入

Same

屌 又係明亮

10.5s㩒爆平安鐘

8.5細咁都頂到咩都得

如果nba

獌有半格收工

大波快

意假如何nba

驚下半場對家秒goal

88888

話咗明亮角細一定會爆

角細玩完 多謝明神

意甲養完生未

9999999

假唔到咁

買完細明亮先買細

啲角嚟得好快

10了

隊對都刷 得多狗唔刷 睇好多陣間撚賭仔俾人追和

明神比次機會啦

羅馬全家空難死啦屌你老母 對隊咁嘅閪嘢 大波都要針

ROMA GOAL!!!!!!!!!

13。5追?

1:0

roma 我半格夠啦 求你比我

羅馬終於1:0

俾多2球心足

Haha 終於

爆我角就比大波我唔該你

羅馬入完一粒想收手咁。繼續去啦。唔係會死人

大波集氣

要追大角了

上盤日 差曼聯 下體會

羅馬 烏雞 比多粒！

明亮仲有買多蒙特10.5角細 自己諗

仲未冰封完 係咪連續入波

下半場會唔會爆到7彩

即刻入注8.5角大先講

喂 屌你烏甸 入波啦

9.5高水

有無明亮tg link上幾個post skip左

高追大角

羅馬頂住

羅 獌 多比多球

多仔8.5

西咸班友質素好差
自己會帶甩 或者比人迫一下就甩

屌你老母平時買1.7角大又開細 今次1.7又開大

12c

曼聯繼續上呀

角球又無限大

屌 12角。羅馬 on99

全部都一球超人

諗起車路士半1全11

意假nba啦

半3全？

ok 羅馬整多幾粒

頭先日澳兩場
半3全13

羅馬嗰場開到大幫曬兩隊打飛機

角大先係派錢

高追

多仔我要佢收皮 ok?

羅 獌 多

馬體會冇角球賭？ 想訓身

好大仇口

曼 西 1：1

想等12.5b有足水又等唔到

曼1-1

2.5/3b 咁多大蛇出 唔係針掛

笑死

再唔刷 祝佢收皮

都話西咸秒goal

係咁輸半格 點玩呀

anderson!!!!!!!!!

屌 Allin羅馬FG 派唔切買西咸NG

厲害了我的彪

曼

屌佢老母

曼嗰場啲角 有咁大 買咁大 好似係

Bill析

屌佢老母系

Az 20射0-2

一蚊不買垃圾獌

彪要曼

cls rojo做緊咩

西咸禁屌

佢3x1 曼 烏

羅馬狗唔識入波

入多幾球刷得失啦 幾隊同分緊

曼 西 刷下角好喎

都好呀仲贏盤

西咸

14。5b

屌奶星羅馬烏雞整多粒黎全格啦

羅馬個場兩粒完味濃

曼 7c

準備輸埋

隊隊都刷 得多唔撚刷 仆街死

Mu快輸

多仔真係撚賭仔架

意假半細全細

Mu stop c ok?

西咸NG

西咸禁住來屌

美麗傳承幾時有得跑 想彪哥發功收佢皮

意假 比多粒先啦

多仔停屍

4424都輸

曼贏都難 曼盤88

馬會偏心曼

和緊波都仲有1.7倍贏

羅馬2.5/3s gel個水泥頭

曼仲讓兩球

買左盤個d

笑話黎

多真係永久black list

想喊

屌 意假俾兩球啦

刨兩點鐘波算啦

多仔羊波唔刷角死全家

羅馬比多兩角

羅馬整個全格黎啦

西咸真係上晒力。ddg 唔知頂到幾多次呢？

on9 意假半細全細

So b正式上任完之後獌有無贏過波

一場only

曼咁撚廢

屌佢老味曼聯走地仲學人讓半球，平手盤都搞唔掂啦

你好野彪哥

贏屈仔

我信bill哥 下球西ham ng

roma屌實呀

bill哥勁到

曼最後21完撚狗

真係全對家

燈埋切 全對

羅馬幾多分鐘

85

西咸ng. ready

以後彪對家

其中要連炒11場都唔係咁簡單

烏雞唔入 比人入啦屌

有彪哥冇窮人

羅馬2.5b 24

西咸準備cup了

意甲細波

彪哥對家上樓冇難度

半格把撚咩 和埋佢啦

刷角未呀多仔 抵你羊唔到冠軍

算鳩數啦哩場曼9個升玩完

多含撚死 唔刷角

曼聯差4角比埋我Okay?

曼3日後踢歐聯對巴塞仲買曼，仲要深盤

半個鐘就踢完

ok. 我地又同路了

好耐冇見

man u .10.5b. 快撚啲啦 刷啦

羅馬有無兩角

係。呢排忙啲 但都會掛住同你一齊叫嗰陣幾熱血

烏甸絕殺

曼 8c

羅馬d角呢

俾多三個我

羅馬no goal收息

4:1

羅馬入多球 ok ?

多真係撚賭仔

曼-3c

曼 刷啦。差3個 8分鐘一個角 ok?

美職冇角冇入球

列斯聯準備被人goal?

ys

Approved

明亮要左9.5大 點會有角

想問7串幾最抵玩

還掂都細，整多粒啦意假

點解界外架 頂。快啲刷啦 曼聯真係想輸喎

角膽8-10 頭5抽1 100

邊個入都好。我要連C呀

屌 咁早d訓算

Ok

ajax 5-1
上呀 入多d

唔會6.5都開唔到掛

精英隊。。。。

ajax班後生真係痴線

晏晝唔補飛就係咁爆 而家一補飛就停角

Ajax派錢波又miss

曼9c

4.5大

曼 11c ok?

成十幾分鐘 一角都無
烏雞00刷 落後完全唔刷

曼聯3:1派100

彪哥就一就 俾條生路黎行好嗎

多

批准

感覺上有啲難度。睇下佢刷唔刷角啦。再唔刷真係收得檔

同路

睇黎彪哥終於感受到連輸十口既感覺，仲睇咩圖分咩析，賭波黑起上黎就係咁

緬因炒佢老母臭閪啦。好撚憎多仔呀

多仔快啲刷幾隻先啦平時唔係好撚鍾意連角架咩

so B 最錯就係派rojo 出來。

曼似2:1

臭西羊緊唔想咁搏

曼10c

精英隊+3都頂唔住

曼10c. one more baby. come on

明日奈。搞掂啦

上

做住職乞先 針哂聽日入錢

多仔角球冰撚到

Ajax30場波 入10x球 顛到

屠殺

唔羊追和等佢個冠軍正式收皮

Mu開到10.5s唔撚再賭

根本獌就唔勁 係換帥果陣谷左好耐 先係咁贏 士氣問題

咁你要繼續了

打回原形

爆左啦喎

11c now?

留名西咸 cup

苦主

man u ? yes

曼11角

多555

過下關先

Mu

7.5 9.5 11.5苦主 屌佢老母臭西多

曼和緊但曼唔刷係咩玩法

Atm真係好興一粒到尾

終於刷 俾多7個

要俾人杯了

入完 守

唔通明亮破燈？

獌3-1戒賭

A米對拉素 , 六分之戰
好難揀

多仔比多粒得唔得

有啲想曼13.5b

ATM

曼比多2角得唔得

不如14.5

多仔獌

朝早賭撚到以家 人都癲

下體20

Atm

唔係真係差曼聯掛係我就飛去英國打7佢班垃圾

笑死 呀彪條飛對家叫晒糊

彪哥

Bill析不嬲買對家

彪哥3x1冇難度

彪哥 11連燈

明明馬體多仔都正氣 係要異曼咁on9

west ham中楣

食滑咁濟

多仔快啲入多球

下體大波cashed

Jax主其他

on9. 收起LKK. sosad

多仔刷3隻啦

6:1

叫你買細

下體再入一晚球迷

A米

輸左十幾k 唔賭了 戒賭

英超只要利記係正氣既

man u 12c

Ddg

bill 哥有無爐

我角膽8-10

多仔食屎啦

彪哥出爐啦 真心有料

要不是ddg..

精英隊真係私家雞

Man 12m

3個字刷3隻唔難啦 快啦屌

獌11.5cash

mu12碼

阿積士咁勁

12m?

Mu降班啦先再爭前4啦不如

man u 12m

河床12碼

數據超禁屌 但0-2

又12m

獌又比假希望

Pogba

係咪咁易十二碼呀？

咁樣送大禮

炒？

獌狗2:1

2：1

獌2球都12碼

多仔屌你老母夠膽死半2全2

獌狗入多粒啦屌

切爾達同恩師追番粒先啦

21完撚哂成班賭仔

49000入多粒得唔得

又12碼我屌你老母MU

曼無12m係咪唔識入波

輸得好唔抵 西咸

咪撚輸盤啦 屌

西咸通常中意尾殺。我心靈注
買曼西 和

黑左球

唔係球半兩球咩

造岀面啲 比多球12m

叫曼入多粒呀

多仔角啊屌你老母

英超係咪無左全餐

會唔會12m帶帽